知唔知邊度有頭條財經報拎?

老細喺頭條財經報落左廣告
要我聽日拎返兩份做clipping
官方淨係話指定證券行及主要商業區
佢老味講左等於無講

有無ching知道九龍灣區嗰頭邊度有得拎?

有實體版嫁？以為得online

Online 同實體版都落左
online 就話有得cap圖啫實體版都唔知點死份報紙比佢睇

打電話去頭條 同佢講話落左廣告 叫佢送份黎驗下啱唔啱

打去勤力德問

感謝兩位巴打
聽日打哂過去問問先